毛孟靜同前線義士既對話［有圖］

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

頂 喊撚左

香港唔值得咁多位義士犧牲

男人老狗睇到流馬尿

毛孟靜個樣

唔知歷史會點記載呢一頁呢

幾年無喊過
點解到呢一刻都仲有人唔理解

喊咗

就算唔認同都好 唔好再話義士係鬼 比著係你聽到會有幾灰

真香港人

毛ee 由旺角開始就好關心佢地

有冇片

與其話唔理解
不如話大家都擔心對方

日後如不幸被捕文宣做落力啲應該可以救到佢地

Pushhhhh

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

唔好灰，唔使理嗰班偽香港人

毛最後知道阻止唔到佢地 挨住左個後生仔喺度喊

屌真係好撚想喊

啲字幕係fake

唉

想喊…

公民黨律師幫過義士，算係咁

o依兩件事唔可以類比

我地會永遠企係你地果面
佢地同烈士都係選擇殉道
但只係選擇左另一條道路
香港永遠既英雄

毛ee:駁唔到

推

型棍

毛孟靜，由之前開始就算係泛民入面少數唔乞本土派憎既人

毛ee 吳靄儀
泛民最Respect呢兩位

佢就係嗰陣唔鍾意公民黨太保守 先退黨
我一定投佢

其實我講緊D廢老
好似我屋企人咁 淨係識話人搞搞震
完全無嘗試理解年輕人嘅想法

搵唔返段片, 係youtube定fb live?

一邊睇直播一邊喊 好對喊住佢地

毛姨姨呀屌我都喊左出黎

大家唔好再屌議員
佢只係唔希望有人自殺

都唔好割席議士
佢地對暴政生無可戀
呼籲不用暴力 但我理解衝擊行為

又行緊嘅和理非麻煩即刻包圍警察

用愛與和平驅散警察

幾十萬人唔使犯法，低成本用人數壓力驅趕對方

無論件事最後變成點
都唔好指責佢地

頂 禁錯負皮🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️
隻手指既錯

大家加油

呢條八婆 撈政治水
唔好咁多嗲

求link

見到真係喊咗出嚟 個心好痛
唔想任何一個人有事
但無奈唔衝已經冇其他方法

好似媽媽咁

我諗無論持咩政治立場嘅人都要面對一個現實就係社會到越嚟越多o依啲desparate 嘅人, 魚蛋嗰陣已經有, 一係自殺一係同你勇武衝死過, 如果都預咗死嘅話, 你估佢o地會怕坐監。 (當然事後有冇後悔就另話)

藍嘅就話外國勢力CIA, 黃嘅就屈鬼話收咗共產黨錢, 咁樣諗嘢解決唔到問題, 當然佢o地未必想解決問題, 又係嗰句, 解決咗o依班後生嘅就得。

點解香港政府可以無動於衷

毛姨

求片

真係唔想有人咁樣犧牲

三十歲人 幾隻字咸左

所以唔好衝啊！
要沖都等開會先啦
今日放假都無人開會！

香港國民重奪議會

喊了

真係唔好再怪責佢地
佢地為咗香港 不惜一切代價
稍為有D人性嘅都會心痛佢地

唔好有事

哦

睇住佢地對話真係好心up

好心酸...

有冇片/live 人在外國

柒左 認錯 黑警死全家

你收爹呀屌你老母新會員

屌 喊

Fake你老母

Moee

真係唔係毛姨既錯
但我地真係好難再無了期忍受

佢地有覺悟，我地唔需要再阻止佢地，fight for democracy!

好心痛。

好心痛

一睇衝擊就話成班畜生，淨識破壞

林鄭呢

我地一個都不發少
屌你老母垃圾政府 林鄭 高官班仆街
我要你地冚家剷

屌想喊

講真，你係有良心嘅，已經3條命，你真係駁唔到

Respect

TVB真係仆街，一直LOOP住段撞玻璃片，1點loop到依家7點都嚟強行想洗市民腦
我睇咗4,5個新聞台，無一個好似TVB咁無張放大一段新聞

加油呀

兄弟爬山，各自努力
不分化、不篤灰、不抺黑、不割蓆
不受傷、不流血、不被捕

坦白講我唔完全認同

但非常尊敬前線義士

多謝你地

毛姨真係似老母 單單一個表情都見到佢有幾擔心幾關心

全部都係天琦

香港媽媽係到涼緊冷氣好似係準備今晚晚宴

屌你老母

新會員就要批鬥我？

個logic 係根本唔係暴動

佢要做既係爭取
不是暴動

而唔係係度
煽情

所以要努力踢走保皇狗
唔可以再比保皇狗打手轉移視線

有無片

喊左
好敬佩佢地唔怕死嘅精神

根本泛民都有份賣港

佢要做既係爭取 唔係暴動

而唔係禁住班勇武

有冇原片

毛議員

食屎啦
又係保皇狗打手轉移視線
用夠泛民轉移視線未啊
你地班保皇狗打手
次次都係用同一個借口去轉移視線
你估香港人仲會中你地計？

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

有冇泛民議員同示威脅者對推車仔既相

諗起起孤星淚

Do you hear the people sing

屌，真係好嬲呢個政府
好為呢班後生仔不值
加油，雖然我無辦法同你地一齊抗爭
但我精神會同你地一齊

泛民阻示威者衝擊既證據

果班鬼黎架清

走啦
三毛冇say呀呢度

放心連燈仔話唔係暴動就唔係暴動

佢哋企邊邊？

行到咁前嘅議員唔應該俾你咁樣批評

用愛都感化唔到佢

same

以為係fake圖

好感動俾我會把持不住 攬住佢錫

好想喊

咁點解係暴動先
你答答我

好心up 。。。

義士

鬼你老母
清你老母個老母

銘記呢兩句

巴打努力推post

我唔係反對泛民

而係佢去阻止班人表達訴求係唔合理

根本唔係暴動

自己睇新聞啦，有去撐警架

人哋盤埋條命俾你話係鬼
你對唔對得住佢哋？

真心唔認同咁衝法
不過點解會咁多人有寧願死
寧願坐咁多年監
都要置自己前途未來不顧
放手一搏既心態？

見到佢地咁講法，我真係好sad

就算各有各做都要認清泛民個立場

佢地要做既係爭取唔係暴動

後面企都要出

有片未

唔好再話佢地

但對家真係會charge暴動罪

殘酷嘅事實

聽日假已請，我冇勇氣上前線，但係後勤送物資

完全封鎖新會然

邊度晚宴？

自己睇新聞，班中年佬有去撐警，撞爆左仲要成班唔見晒，係人係鬼自己諗

推！🙌🏻🙌🏻🙌🏻

泛民呢刻唔應該係同前線傾叫停前線
而係應該諗方法揾班狗官傾囉

你係代議士 代表市民向政府反映民意嘅渠道
光環都攞錯 泛民真心on99

睇到想喊

證實左

好心痛
d人明白係咩驅使佢地咁做未。。。

因為愛自己屋企

遊緊行/會去煲底嘅人
急需：
頭盔
眼罩
鉸剪
保鮮紙
水

盡買帶過去
好多人喺嗰度嗰唔使擔心

無條件支持 保護義士

政治世界就係污糟邋遢嘅世界，從政手段就只有卑鄙、奸詐，除咗呢樣，就只有更卑鄙、更奸詐。大家如果想得到公義嘅話，我可以話比大家聽，一個公義嘅人，絕對，亦冇可能幫你哋達到目的。你哋唔好再自己呃自己，你哋只可以靠一啲自私嘅人，當嗰啲自私嘅人得到佢得到嘅嘢，佢滿足咗之後，佢先會企出嚟為你哋爭取你哋所想。

示威者推前佢哋推後，多謝泛民出力維穩

送人頭 係唔會贏 要拎命出黎 做更有價值既事

琴晚發夢經過聽到佢哋開會
啲人問邊個有死嘅覺悟
有幾個人舉手
好可能就係佢哋

完全同意

咁唔合理既咪去爭取囉

泛民企前線去維穩做乜柒

pish

push

求fact check 係咪有樓主同呢張cap圖入面嘅對話

啲議員只會明哲保身，先諗自己，所以先會有呢個對話，佢地唔明義士既想法

即係泛民就唔屌得

佢地要做既野 冇做到 唔屌得

新會員就要block?
連登玩老屎忽？

販民做到野就唔會有人衝啦
躝開啦販民

如果有朋友出唔到黎幫手現場，可以幫手買物資保護前線兄弟姊妹。因為附近已經冇哂。可以買完交比車隊。

日本城：
較剪
索帶
手套
保鮮紙
長遮

百佳：
口罩
水
保鮮紙
索帶
較剪
長遮

比較困難：
頭盔
眼罩

各區如有物資要車送，telegram pm @vu2114，有免費車隊。歡迎車手加入。

如有物資在金鐘、中環一帶落貨，請預早15分鐘telegram pm @vu2114，抬頭寫明【要大隻仔！】

問心，其實推爛佐又點，搏打? 定搏拉?
反而有議員阻佢地都好既，起碼唔會冇佐十年既自由。

會員編號#262346
新會員搞分化
屌你老母5毛，你仲有冇良知

你要明白上面嗰張圖嘅歷史背景。係89年11月, 東德政權同完全收皮已經冇乜分別，而東柏林人已經可以前往西柏林，圖中嗰位人兄咁做真係冇咩嘢風險，你見唔見到企喺牆上嗰啲東德兵企咗喺度乜都冇做, 槍又冇gear又冇。

同宜家義士嘅情況唔同, 你見d差人full gear 準備曬槍, 啲抗爭者真係要衝。用上面張圖嚟類比宜家抗爭嘅情況根本係好侮辱

好心fact check咗先啦, 如果唔係同好幾年前喺撐警大會嗰啲自比猶太人嗰啲有咩分別

真正既慈母

毛ee facebook post左樓主果張

英文版方便傳播

Push

0:46 我睇唔到有樓主依段 求證

D泛民議員好撚勇武
，推走返架鐵籠車ga

有人話原片無呢兩句
但毛ee喺自己Fb 有post到

見到，但希望有影片

你咪block 囉

我個立場係咩
大家諗清楚

佢行咁前去勸阻正當既社運

有冇問題？

仲要當左佢地已經係暴動

未審先判？
玩矯情？

定係你睇左句"from press"鳩吹當事實呀柒頭

你老母係咪？

好撚想喊…唉…為香港付出左咁重要既野

真 有睇now佢哋段對話
好心痛

頂, 喊左

唔該哂巴打

now 新聞無這句

佢同毛講 你隊友出賣左我地

衝入乜。今日都無人開工。

大家睇到啦

泛民佢地行政治光譜中間路線

爭取多十幾年 慢慢俾中共控制

去做buffer

我唔係屌佢地

而係 勇武都有理由

佢唔應該掉返轉向返示威者

唉痴線

毛姨應該都係咁諗

唔好再怪佢哋啦

咁大家應該好buy 梁耀忠

你老母就fake

佢地系義士唔系鬼

唔睇 呀

天佑香港

毛姐已盡力，前線已覺悟，希望大家無事

頭上班屌我既人

即係間接支持死更多人

但唔支持勇武啦

根本唔係暴動

只係抗議示威

雖然我都瘋狂分享左 同埋希望佢係咁講
但求驗傳媒證實左係假圖

可能直播個時有

你講法合理但要衝嘅人唔會理。

呢班廢老可唔可以快撚d死
香港未來冇你地份呀都嗰頭近啦

d人成日話年青人俾人煽動，其實佢地先最清醒呀！！！你估唔知後果咩？dllm 我地生活每人壓榨，政府殺人於無形呀

改圖報左警

假新聞留意!

頭先睇now個示威者都係講「係你d隊友出賣我哋」

我屌

希望今日各義士都可以平安離開

順便宣傳下 求驗傳媒正野黎 真係絕對中立

其實邊個先係真

我只係想糾正下啲人嘅歷史認知, 冇其他。

死左3個喇

d議員走都因為咁
我都好想喊
我諗毛聽到都呆哂

一定會， 將來立國後會寫入史冊！

唔值架，香港人。唔好衝啊

你cap呢幾句應該真，請參考0:20-0:30，但聽唔到「死咗三個人」嗰句

上面個個係經剪輯版本
係咪肯定直播都無先？
Sorry 講句除非直播都証實左無，唔係係呢個非常時期我唔會刪

支持毛姨！牙媽教仔啊！
親生都冇咁偉大

你可以問下 睇佢證唔證實到
點講都好 雖然好型 但將兩張圖連埋一齊再用再宣傳 的確有誤導成份

邊條撚樣造假新聞
快撚啲仆街死啦

他出發找最愛
今天也未回來
留低那種意義
就看世間怎記載

香港加油

真假又如何

他們前線真的預左犧牲，還需要證據嗎？

同意，所以希望有原片
因為我見瘋傳張圖字係明顯後加上去，所以先希望fact check

喊撚左

食撚屎啦你

好感動
唔該唔支持都唔好阻止佢地

very very sad

家明

你老母比狗屌 生咗你個仆街仔 唔好咁多嗲

真心想問泛民班友擺街站
屌鳩前線衝係做mud鳩
說好的兄弟爬山呢！！？？

我d選票射落海都唔益你班抽後腿嘅叛徒！

梗係感動啦，一個月有十幾萬

示威者原句係：唔係值唔值得既問題，你嘅隊友出賣我哋

義士係答「你啲隊友岀賣我地」呀

話左妳聽，十年呀

笑左
泛民做到咁出面都唔屌得

大家唔好事後先屌泛民呀

冇記錯 14年後又係咁

追post

啲字後製架大家小心唔好跟車太貼

矯情的傢伙

唔啱睇咪轉台不停局屌，又要睇

幾日前 我都真心信泛民終於肯痛改前非
過撚咗一個禮拜
打回原形

你叫香港人情何以堪？

死黑警收皮啦
係咪哩輪仲未柒夠牙

害撚死人咪你呢啲

食屎啦作d懶感動嘅假對白去洗走在場班人屌柒你地班泛民和理非阻鳩住哂，毛ee 明知唔係咁講都share, 分明就係班泛民想洗走屌柒佢地d聲音

如果有仔女既父母都會阻止，或者係男女朋友，因唔值得為垃圾政府。。。

但說服唔到，只能背後分擔

村上春樹 ： 無論雞蛋有幾錯，我哋都應該企喺雞蛋嗰一邊

[size=5]負評我之前唔該覆下，示威者推鐵籠車，泛民議只推返後，四方四上cnn話前線係黑社會，佢哋係唔係鬼，分化呀？[/size=5］

2019 仲要死控死諫
仲要發生係個國際知名既城市
個世界發生咩事

如果係改圖既話sorly咁多位我冇fact checked到
純粹咁岩見到張圖好想share sorly各位

林卓廷跪地果下都係

毛e都改圖 怪唔到你

所謂原片都經剪輯
真偽無從契考

假架字幕

泛民就唔屌得

今日佢地唔係企係前面保護示威者

但阻止正常示威

仲要嚇年青人 係暴動

屈我又黑警 又3毛咁

大家隨便

我會照按logic 同大家分析

你用logic 去同我講

講岩既

我咪認衰囉

改圖？

炒晒車

下面字幕好似唔同咗
真嗰句：你嘅隊友出賣我哋

仆街，又炒車

有睇立場live毛姨前後講咗幾次暴動罪十年架在場人士係分別有講過以下幾句「預咗啦」「已經三個人死咗」「我地預咗坐監架啦」「我都唔想衝架！咁你有咩其他方法啊？」

大家等下先

但我仍然唔覺得毛姨有錯

我轉台有咩所謂依家講緊大把未開腦嘅香港人睇tvb你咪其中一個

Now既字幕係假
但另一個post既絲打
話喺立場live入面錄到義士講過類似既説話

毛孟靜fb自己都炒埋車？

我睇嗰個係7:00新聞version

會唔會live時佢真係講過「有三個人死咗」

只係now tv 7:00 cut咗？
有冇其他media影到？

Show Blocked User - 乞你武林功

毛EE自己都post FB
仲有人話炒車，面對面講呀
毛E會唔知對方講咩？
唔好白鳩痴啦

第三句，有線以下報導有cap。

1：40左右

鄺仔叫咪時
談判期間

的確有把聲講"依加死左三個啦"

Show Blocked User - 不試不過癮

20:15開始
諗下媽媽 之後就聽唔到
但唔覺得毛姨會share fake news喺自己page

FACT CHECK左一個先, 聽講同鄺神既對話中好似就有講過"預左啦"呢D說話, 但係唔想被其他人攞左光環, 總之依段VIDEO係FAKE

P.S. 唔會怪樓主, 你都係想大家知道義士既決心

[member]唔好理炒唔炒車先
第一，段片剪過，未必係事實既全部，可能真係有咁既對話，但比人剪走左。
第二，毛姨姨都Share左張圖，相個當時在場既人，應該比相信一段剪過既片明智。
第三，先莫論真偽，港人請先拋開所有潔癖，運動矛頭所指既政權不公不義，不能單靠大義就能擊破，有光便有影，光影相隨。［/member]

發夢現埸聽到：
“我地預左架啦“ “你由得我地啦“

心都酸

Thx
希望大家唔好同義士割席話佢地係鬼

唔會放心, 鬼果D就係分化撚
總之勇武/和理非/物資/文宣/鍵戰今日個個都有緊守崗位!

不割蓆!不篤灰!一齊撐香港!!!!!!

已經升級為勇士

No words. Only tears.

真係喊出黎

[文宣組急入]屌！毛ee幅圖炒撚左車！

真係有講……

睇到好心痛